最新消息：達哥終於上水站在抗爭者一方

我的達

佢話傷者早日康復咋
無話幫邊邊

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

迖